Virtual Youtubers討論區（331）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請支持香港新人 VTuber 水澄のぞみ

2020年12月末出道予定

未出道都有得支持香港人?

喺新po呻定先
仆你個臭街四期一年乜撚嘢都冇 衫又冇
嗰邊個個垃圾CN臨畢業一個有新衫 一個有3D live
明明三期出道時間少咁多又有咁多嘢 四期乜撚嘢都冇
連遲出過四期出嘅ID一期都有新衫
3D技術咁耐以嚟又唔知有冇進步過 可能連啲模靚咗都係因為武士道今次有幫手 人地彩虹越做越豐富 holo就由頭到尾淨係得模精美咗少少咁大把 真係痴撚線公司

gchi

定期小眾音樂推介節目

笨拙屬性

平時d電視劇，新番都係呢種高效率，
好公平（曲）

chima 開波

唔洗FF聽日四期有咩新組合
睇圖都知成員分開兩日
聽日係一首四期合唱+天使公主一首solo 就無四期啦
大合唱都唔會有份 哈哈

奏みみ × 江戸レナ 兩首

印度神童

諗起岩岩老師同MEL就想打J了

Replay要VPN咩

今晚有覺好訓

spwn f12 要邊個位按, 搵唔到hidden可以刪

彩虹3D連手指都捕捉到

真啊
做木畜仲賤過虹狗
間嘢最叻逼人買晒兩日飛
睇下にじfes買自己個推果日就夠皮

聽日solo loop十次以上先

Beyond the Stage STAGE1 最速アフタートーク！ 【# こえていくホロライブSTAGE1】 / ニコ生視聴中

唔急啦，等埋聽日一齊重溫順便同步埋火雞

夠鐘聽ちま唱歌

無入會睇唔到呀

如果d人為左睇4期淨係買左1日就好笑
初頭以為開頭會冇分別 淨係買左第一日 好彩買中會長solo個日

其實今次除左戲份少左D
SOLO PART黎講會長同TOWA表現都一線啦
希望木口下期live唔好再踩連V紅線

有新good

冇手指既小野SAN

直筆サイン

Chima 好qq

chima new goods

一諗到會長天使，同所有四期生，台都唔開，淨係去練舞。
然後得個咁少時間表現。
就火都嚟埋。
食屎啦cover

個樣咩事

我都覺好彩咁啱今日有會長 如果買哂2日見到4期得咁少嘢真係谷鳩氣

我好耐之前都係諗住只買day 1
差啲miss左天使solo要俾多1000羊

好想要

ちま要人

搞笑 要睇會長solo平時睇開台都有啦
屌你唱得一首solo加一首四期合唱打發桐生會
真係笑撚死人
咁樣要訓練咁耐
放長雙眼睇下聽日咩畫面
究竟d訓練係訓練三小

睇埋聽日 有冇人淨係買左一日

18point以下 女好似無扣? 咁team GG咪無得原班人馬出

野良猫啲fans好勁

我
買聽日

最慘而家唔知佢聽日個開頭有冇分別 焗住買多日
只可以講如果你睇呢個live為左4期生就唔係幾抵 不過有會長係到就冇所謂

兩次拎冠之前 我特登轉去叶個台睇下佢咩反應

鏡写し - 大橋ちっぽけ / Covered by 理芽 / RIM

怕ban咋
平時條狂犬都混沌開架啦

我已經俾多左

其實會長唱英文歌畢嬲都唔錯

下期執笠

神父會唔會轉做anti

佢3d啲體態

我係因為watame先買fes

本身唔驚兩日唔同歌咩？

聽日好似係

多謝大佬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔係招牌樣之一咩

所以係好耐之前
好快我就買曬兩日
為左睇兩次四期生

雖然有SUB 但冇咩點聽

me2
原因:USER名

錢!!!!!!!!!

睇埋聽日先再算
本身對四期好感好大....
希望可以比多幾個鏡頭佢地
係咪都比左錢緊係睇埋
雖然依家真係好嬲

不如置頂算

講真我係睇得開心
但如果佢一年先得一次Live
然後4期生係得咁少真係有D失望

好彩冇買

最後要改名

死神首歌10m了

加推公主未

同其他人比 四期推今日慘過屎

下次到5期咁少

推四期生嘅真係會有少少嬲

metoo 其實真係睇得開心
希望聽日會做得好好睇睇 多d四期啦

nico個aftertalk仲未開始到

係未join會然姐
我雖然成日笑佢 但起碼唔反感啦
但都叫笑得好開心
笑下佢9叫同體力差

最撚慘連偶像服都冇

一年半都整唔好偶像服嘅話 holo食屎都唔掂

依個真

一路睇就有期待過之後4期仲會有出場機會 點知都係冇

她很可愛別欺負

cover七宗罪
1.冇偶像服
2.冇四期互動
3.最後大合唱冇四期
4.冇3d
其他你地補充

聽日重大發表 四期一周年live 有偶像服
希望

After talk終於開始

最後大合唱冇四期真係死罪

遲成半個鐘

會唔會屌得仲勁
依到實炎上

賺大錢就整好d啦

用左個好好既籍口

睇返原來4期出場半個鐘都冇
大慨20分鐘

無人講？

下次一姐嚟做前座

我就中風

Cover我要你爬

希望以後holo啲live好好留返個場俾本社 EN唔好過嚟阻住哂

隻驚好似好眼熟
係咪CC果期? 即係6年前附近...

冇啦啦中咩風

friendly remind that

有期待過
天龍羊合唱
紫龍合唱
龍心合唱
龍船合唱

天彗龍合唱
鴨姫合唱
天貓合唱
白火羊合唱

嘅連登仔，包括我
全部都係
cover 我屌你老母

下咁仆街

淨係想睇紫龍 同 天彗龍

識左Hololive2個月第一次睇佢地LIVE
條list麻麻地 歌功算係咁啦
日日見佢地話練舞
你話果D扭扭下都叫舞我就真係唔收貨
聽日睇下點先

畀條 link 嚟
等我入去撳負評

92歲人啦扮咩
扑野就扑野啦
之前仲渣牙貓boing boing

其實一早講左得opening act
無偶像服唔唱キラメキライター 但係SSS都無唱真係條氣唔順

本身就講緊4期係負責暖場
咁做完個開頭未功成身退

如果有以d 4期生直接寫有份喇
唔洗寫opening act

我replay連鎖IP果頁都入唔到

紫龍已死
龍船諗唔到有咩交流
其他我都有期待過

Aftertalk終於 真係 真係
開始左

乜能都無
係幾撚fail
rundown做得唔好

其實呢句係咩意思 成日見到班支那人爬黎爬去

係
好老了

龍夸合唱我都有期待過.....

スバル 3D 回久未找數

nico after talk開波

其實d歌重複到hihi 聽到熟
想輕鬆or訓既時候會開來聽

日日練舞練到RTA

之後，開始左15秒
因為我唔係member
俾人踢左出去

死神玩垃圾驚

link?

工商

應該有免費仔

最唔開心係冇大戰爭

其實真係跳到粒粒嗰啲咁要練幾耐

好想睇天使龍

係 佢地啲舞排得好求其下
成個live睇落去冇乜誠意

天使龍同女僕龍

涼宮果下我以為佢會跳涼宮舞

我都想睇
結果兩個人分開左兩日
cover連夫婦都分開

乜能野女僕龍.....笑到我仆街

跳左啦
當佢

After talk鞭屍
四期生第一次一齊跳舞

證明木口唔係針對4期
係根本on99唔知觀眾要乜
淨係用V皮+effect做返正式偶像show

俾多10分鐘表演時間都有半個鐘 10分鐘都有2首歌啦
廣告同過場都佔左唔少時間

pekomiko太多工商歌
又有日清 又有maiami 35仲要多首gal game歌
加埋大戰爭真係練死佢地

個邊應該真係要f5

冇追幾日
支那贏左未

照搬我都唔知
淨係識nmsl

如果睇開3次元個d，holo班女真係唔入流既真心

但係佢地多數係由零開始學唱跳
solo到一首歌都唔易啦

想睇公主氧氣筒

贏左

乜能嘢牙 水姐同會長咪女僕龍

我仲以為會唔提4期生TIM

都係離唔開瘋狂VPN同F5
btw睇左after talk先啦

NICO對免費仔幾時有好過

爬=唔知支那邊度方言嘅滾

留名等睇holo下年進化到好似CY咁

究竟聽日我會唔會奶野
check account history都唔得，個網垃圾到

aftertalk對依家嘅我黎講
真係bin c
講緊四期生
會長跳舞同watame唱歌
之後賣聽日嘅廣告
話期待聽日有咩歌

放心，無呢個可能

大家有無諗過如果連登嘅食材擔當

老母麵 去做 vtuber
攞隻 momo 做型像

應該可以俾佢食埋財經台條水

叫佢得閒就開股壇明燈， 得閒開日常。有無得諗

下年還返哂啲技術俾人了

諗多左

我就係知你講佢兩個....
我情不自禁笑左出黎
華聖肯先算啦

Cy個studio應該買起holo

成班打機廢人練兩個月貨仔你想練出啲咩

見Twitter こえていくホロライブSTAGE1
成559k rt

原來死神都接到SV工商
仲要真係玩

咁人地idol出道後面要練既野耐好多倍
冇得比

果下已經算叫做跳左
前面小學雞solo扭屎忽花就真係
個人覺得最好睇係 halloween個首
跳得好睇+首歌好聽

咪就係
講到明聖女點會同你一齊癲

有咩用
支那有得偷睇 又贏

問題係點解四期只可以負責暖場
出道一年都未夠班 只可以暖場?

船長同pekora一齊練舞
所以live個陣船長係pekora隔離
睇住船長努力練到可以正常跳

佢地點都贏，咪理佢地啦

印度神童講既21號大災難係咪講緊今日個live?

邊度鄉下

同三期比真係

mission impossible

沖不動

好耐, 而且一定係練到唔會成日stream到既地步

班gamers會唔會跳斷腰

溜冰

得AQUA 跟到船長既步伐

笑死

叫開水龍敬

會長出現係freechatroom

點都好過AME J圖既

係咪同緊cy打關係

差d唔記得down cover live

其實由零練到基本根本唔易

miko模仿到pekora
船長：不愧係miko前輩，てぇてぇ

老師係咪眼訓，佢d眼神

平時d live都偷睇偷播開架啦

你估彩虹live佢地又會買正版？

收到風jp啲live係武士道幫手
EN啲live就會係CY幫手

快手啦

而加死神個工商就係上次阿梅純睇卡面果隻???

近鏡35

今日最唔洗屌係nico
用左咁多年第一次係清同順既 如果唔係spwn一直都買唔到都唔會谷鳩氣買nico

你細個學打波學到可以上場 要幾耐
班女咪要幾耐囉

係

CY爸爸既爐石都咁少人識

niconico

486跳舞應該可以期待下

原來天使都想做側手翻
不過fail

咁我睇星街

如果係就正

買廣告叫人入會

大人學習能力點同細路比

我replay咗好多次會長果下 真係好正

YUNA被版拳了

T0都有今日

2020仲叫人入nico

會長果下笑到痴筋

今天有冇看holo

免費仔已死

YUNA都有今日了

仲有pekomiko

無人睇都恰

想加木口個nico會員 nico又error

混雑中です

システムの問題により、一時的に応答不能になっております。
しばらく経ってから再度お試しください。

我印象要半年前開始練，依家係要求班V跳到咁
大家其實對個live都有幾大幻想下
其實有無睇過1st嘅巴打分享下1同2有無咩進步/退步?

初次3D都做咗好幾次

yuna都唔係第一次出事

睇完想玩類似爐石既card game就真係down左黎試玩左陣
但唔明佢卡組係點運作法所以就放棄左

所以冇得怪佢地跳到咁

提提大家 32:08
瘋狂replay勁 真係好撚勁

CY驚淨有玩CGSS

rushia+心心都正

我都有少少意外，畫面冇想像中咁差，同埋無斷過

要攬住PTR瞓了

黑洞

可能日本人都去買spwn多過nico

仲可以睇天使fail側手翻

想買ame老母本新刊
melonbooks 定 虎穴 好

虹都做唔到啦

應該過哂去Spwn，睇下頭先個後談一多流量就收皮

無睇

聽日又要早半個鐘入去F5

要人

希望有桐生組搵下yadog傾下

可能本身都預又彈又斷又蒙 點知一樣都冇有D失望

唔洗f5啦

除左會長仲有冇邊個D動作 有咁大

聽晚我開比你睇

同接BUG下都有190人

M

要側手翻一定冇

明顯D人去哂SPWN
你試下如果今次得NICO

肯定係武士道搞柒個rundown
建議大家可以屌埋武士道

佢斷音樂都係想避版拳
真係到小心

希望聽日公主可以出翻小小力

點解咁講

所以nico的順同高登果種順係一樣原理

用chrome del野就直入

但nico一直都收唔到皮

呢個唔係IP咋咩?
我見佢load入去果頁之前係咁彈error

好似之前都有提過
因為耳仔有病
大概將來就唱唔到之類
佢之前歌回都有寫過燃燒生命唱歌

v真係好多呢d曾經放棄既人
之前hachi唱完"だから僕は音楽を辞めた"都講佢本來已經放棄唱歌既夢想

佢兩個live親都好謹慎
社團應該有教落

唔洗
要睇我有方法睇
但我睇個人勢唱歌仲好

是但啦 要比錢既點都會比錢

希望木口下次live可以全程用最尾果種3d

我超高清唔lag source
想睇下你屌9 holo班仆街

如果NICO收到皮
當初根本就做唔起
日本人D鎖國心態唔係浪得虛名

本質一樣
刻係基因裏面

Sv個玩法係自turn無敵，基本上你唔諗清楚對家做到d咩而去做自己野，就好大機會輸，太多一回殺既卡組。
隻驚主打虹同金卡，副打銅銀卡做輔助，當然有d卡組0虹都可以屌打虹卡既卡組，但基本上係官方設卡無諗清楚/官方預定玩家要咁砌。
計作，好難解釋清楚，唔知你唔明d咩，有心玩我再答

不過，斷音樂加佢個表情都可以係賣點嘅，
佢對機体嘅操作係幾好

童年flash驚

其實到底cy整呢個質素出黎，中間用左幾多資源

我今日入冇彈error 係ip卡關

其實最主要係我唔理解佢卡組既rotation
幾耐會轉一次同一次會轉幾多
因為以前玩爐石佢會講明
咁我就知邊D卡組差唔多夠鐘咁我就唔會抽果個卡組
但而家我唔知我應該抽咩卡組
所以就冇玩落去

近幾PACK D COMBO係好複雜
我玩到式神T1果PACK就棄左

2:40秒開始睇

用成間房既器材黎捕捉動作

屌你
HOLOLIVE喺螢幕出都有影，跟唔上CAPTURE
仲想做呢種咁流暢嘅真3D

cybaba大把錢 依d冰山一角黎姐

我卡error卡左十幾分鐘
嚇到我賴尿

2日11000yen，第一次睇v live，我個人算係可以接受(梅露、Azki萬歲）

可能因為之前係睇真人現場演唱會比較貴，對比之下木口算幾平

利申：演唱會只睇過兩次ONE OK ROCK，都係搖滾區

急不及待好想睇馬娘3d live了

播片收6000YEN一場

你係禁ac之my live入？

真人現場演唱會 我最貴都係買500$

其實完全無期待過跳到d咩...
估都估到唔可能跳到粒拉個種程度(我只係睇過粒拉live)

成田 太郎好睇個3d人 n倍啦

NICO個AFTERTALK值唔值得入會睇
唔係好想比錢NICO賺

一來唔係live
二來錢多幾多

佢分左ALL卡場,同最新幾代卡既場
多數都新卡屈D
但係平衡失控
如果你想玩既話,玩下SWITCH果隻就好玩既

睇live 唔同
我自己一係最前 一係山頂
中間真心唔抵買

唔值
利申冇睇

得罪講句Sv 啲game design廢過爐石, MTG 嗰啲幾皮

要練到粒拉咁樣至少半年全部變晒百鬼既時間表

睇完第二次 其實live佢地唱機會都大嘅
如果佢地由0開始兩個月練歌練舞有依個質素 我真心收貨

最貴買過18000Yen一場

人地坂道線上先賣3000羊

都值既 幾搞笑

我係九展睇 得前同後

ROTATION個環境係好D既
UNLIMITED真係亂咁黎
聽講而家興1PP殺旦

咁樣仲諗答
佢分2種砌卡玩法。
第一種叫指定，只準用最近幾期既卡包砌、第二種叫無限制，所有卡包都可以用。
通常新玩都係玩指定先，差唔多玩厭想玩既卡就轉玩無限制，然後就開始會自己睇缺既卡，發掘新組合，或者上網抄功課爬分。
對戰卡驚黎黎去去都係差唔多玩法

係呀
應該係SPWN果邊廢
我見佢都出左twitter道歉

舊年十萬羊買左張西野畢業live前排

唔講粒拉
正常一班idol 要上台要train幾耐?
呢班打機廢青可以正常唱+少少跳我都幾意外了

九展睇過兩次spyair 前排正到仆街

我最貴買過Anisong Dream Stage 2015
唯一一場fripSide 黎香港個場
盛惠980

其實同六道仙人差唔多
等多啲人follow然後cap錢

我聽Towa果到已經覺得係live

cy遲啲可能搵en宣傳埋公主連結英文版㗎喇
小粉紅燒cy未

搖滾區直接玩circle pit

Sv真垃圾
我差唔多1-2年冇玩，頂佢唔順

少女歌劇個陣都日練夜練

等下次鯊魚上台唱山下達郎

我冇買
因為雜談要集中100%精神聽
刷緊兩隻手機驚又要打艦娘 分唔到神

平時一半時間開台+生活又宅
練一年都唔夠人地正式偶像訓練兩個月啦

頭先我都試過咁樣入會error 之後禁event list入watch live就冇error係彈ip問題 你可以依家試一試先

咁我淨係抽最新果個先
感謝各位巴打解答

武士道都唔撚當d囡係人

唔算零嘅，上年有過一次

所以兩個月其實好短

連登黑歷史

聖誕holo歌回接力

年少輕狂
畢業LIVE係特別貴
我都試過FINAL笠拉買過張前排既

而家我冇問題啦
但係聽日Live又要湧過呢
一係佢再開早半個鐘比多D時間人入唔知會唔會好D

啲CV又要班尖又少歌又D4DJ 都CLS

咁人哋bushiroad 出晒名壓榨藝員㗎

d囡練到又病又傷
dlnm冇事度

用左netflix技術 勁到仆街

我上次睇唱歌既Concert已經係唔知幾多年前睇Kalafina

當年香港買LV 飛都要搶 cls

建議你睇TIER榜
睇下人地放咩卡
多數有最抵既卡組

咁人地專職練習舞台冇計喇

收貨+1
唔好忘記佢地訓練到呢家 直播都係好密
又工商又大collab
就算再揀我都會買飛

想問下Holo買飛係一個價錢睇兩日定係要買2日？

咁都要睇埋佢地每日開台 又成日開通宵 對比全職偶像訓練一定有好大差距

同埋我諗係咪因為佢個3d跟唔到好仔細嘅動作關係所以d動作都相對簡單 一齊跳齊為主

禾當年final兩日都自己飛
不過連mon都睇唔清

全程閉關 練打練唱練劇本走位
成班囡去做gym, 食蛋白粉練肌肉練體能

武士道一嘢開成幾條line
你唔攰都做死班女

見佢黎緊同GBF合作有D想試下
D卡係咪要課金抽到仆街先齊

上年最尾都係キラメキライダー，可以參考吓

1st係背景全黑，舞台冇乜特效，solo每人得半首
全程懵到仆街，揸cam嗰個影觀眾多過影舞台

所以今次完全收哂貨

好想去日本睇live
上年睇完7th sister就冇得睇

你睇一日6000兩日11000未計稅

唔課都可以齊卡，只係要多好多時間

可以用虹水合

哩啲card game 點都唔會平得去邊

到熊間唱

你洗唔洗玩埋公主連結
Cygame宇宙

果時我無咩課過都齊卡
玩2PICK,解任打番黎

玩緊公連,開始覺得悶= =

依家loop緊天使 ソーラン節
真係成個人都鬆晒，忍唔住笑
唔反了
各位早抖

最貴果次30萬¥跟去夏威夷睇

勁撚難抽 棄撚左了

我淨係有玩公主連結
GBF要轉日本太煩冇玩
廢事轉黎轉去

我嗰陣唔課金淨係可以砌到一兩副主流deck

其實想知佢本身book左咩場
望落都細細地

都係睇首抽有幾多卡比你拆既姐

之前有玩,但除左會戰之外成個gameplay都係fullauto玩到悶

木口2nd > 兩国>木口1st ≥ VTL

有冇人知booth買完野有冇得改shipping地址

果時我主流全齊
成日打2PICK4勝/5勝黎拎錢同卡包

ching 有料，但係係咁打2pick 唔悶咩

我係由第1期玩起
累積堆卡上黎
一有D咩NERF就即拆卡拎虹水

打RANK仲悶
堆撚屌COMBO都估撚到曬
GRAND MASTER真係無咩變化
反而2PICK既話會有驚喜

玩緊台ser

只要唔亂整野玩玩下就會好多水剩
棄果陣記得50萬水UP

真。炒家

我好似第4個卡包先入，死靈433 855
之後魔將軍同日笠855

where to put nijisanji?

不嬲咁講
Holo有幾多人有跳舞底？
要由零練到有基礎一年已經基本，重要佢地主力要開台，又有其他企劃要做
一日練得幾多？

動作都相對簡單其實都係以個問題
點係有限時間練得齊已經唔易既事

佢地首合唱 我覺得都算係今日mvp之一
loop緊第10次

仆街了

弱病殘

我都有呢副
我唔會拆強卡住,因為知可能會NERF,一NERF就有大把水
好多時會NERF金卡銀卡,變相比水我合傳說

班女開始出黎吸金

雖然佢地d動作相對簡單 但係要做得齊 記熟幾首歌舞 走位 歌詞 真係唔係大家諗得咁簡單

你真係好忍得手

ready for the hype guys

魔將軍真係on9
鋪場 返場 斬殺

你屌轉左..

係公連要vpn gbf唔洗

第一季就打到上master了
打rank淨係玩精靈 跟住玩到愛麗絲果期就冇玩

魔將軍唔算ON9了
隻骨王,3COST全場遺言先係副野強既地方

話說今日大家推咗六個PO

數碼02

哩個係咪真人跳?

所以我真係好撚唔滿意一句引戰狗打埋黎算
根本用兩三個月做到咁已經好好

有睇開idol就知班女就算有底，要練齊已經難到嘔

動作捕捉

應該會問船長單做愛事件了

入坑先一個月
會員入左三期+羊+會長+miko+心心+死神+Ame
雪媽直筆set
今次場live

唔敢計條數出黎

狗應該跳得最好

嬲嬲豬,變耐久

兔個CHATROOM搞到好LAG

破壊僧

有錢巴打

直筆set

兔媽睇完live瞓咗

我以前都係主玩精靈
由要用紙記低甲蟲傷害練到睇下手牌就知斬殺線個下好正

隻驚大能把on9野，幾個鐘都講唔完。
上面有人提到愛麗絲，個期真係仲癲過魔將軍，因為係中立卡，幾乎所有卡組都可以用同1個套路。
最撚惡就係中立血鬼，按費落台，6費收你皮，勁誇張。
垃圾狐狸配愛麗絲，打條撚

rich到

聽到啲打call聲
啲氣氛即刻黎
有啲想搵條打call片做bgm再刷

我玩港台版公連
gbf唔係要日版applestore先有咩

網頁驚 有browser就玩得

pekora讚緊四期生嘅opening

Moona

玩緊台版
始終冇新玩法
耐左自然係咁
係有時活動劇情幾搞笑頂癮
希望有新嘢出

係
今次holo個玩法就係當有觀客咁做
同其他v既live唔同玩法

今次其實姐係Miku expo咁

delay咗一日仲未計到條數出黎

冇記錯/聽錯 下個禮拜Lamy同兔好似有collabo

陣間你睇埋彩虹點算

CLS RICH

呢度唔係有個定劣叫"ho狗唔會睇其他嘢"咩

唔怪之得我喺spwn沖閘買唔到飛

結果過咗niconico買

母豬真係垃圾驚黎
以後都係一直掃蕩 升rk 公會戰 抄隊 抽野 無限loop

就係呢個唔知點解玩唔到
果次睇subaru玩
聽到人講話brower game
跟住我走去開
跟住佢卡左係個loading screen我refresh左兩次
load左都成半個鐘都入唔到game

今日一訓醒就幫手做冬煮飯

岩岩先List買過乜
先1個月
之後點算見到鍾意角色有簽名就想追最貴果Set

買直筆唔入會係咩玩法

pekora仲讚緊四期生千本櫻同solo

太多人驚NICO爆炸去買SPWN 點知NICO就正常

v d收費 live = 1場1單有找
以前玩課金game(fgo) 1次新pool都十幾單啦 驚閪咩

深蹲吸

pekora四期生opening最鍾意嘅部分好似係會長嘅舞同動作

見holo有野買就買

有chrome apps版

就係chrome apps入唔到
我del左佢再裝番都係咁

笑緊會長D舞蹈
雖然讚緊會長好勁 但係話一見到個頭左右咁郁咁笑左出黎

peko話希望將來見到四期生嘅idol衫同unit
即係聽日應該冇

有第一日就放左出黎啦

仲要fgo一單都好難有五星
比錢睇v啲live就一定有收獲

FGO唔做強度廚個銀包點頂得順

擔心佢忘記歌詞舞步
晚晚都話自己緊張乜乜乜

認真答你有時睇下holo精華
會順手睇到彩虹精華
就會follow三兩個虹V
我自己本身都齋睇木口
最後咪又係兩邊都睇....
何必話睇一間唔睇另一間......

破戒僧都要耐久

你覺得你夠D電莖選手爭咩?

其實我覺得真係似
原本整嗰間嘢係中國公司

過幾日如果買唔到天使直筆我應該都會喊

睇嚟真破戒僧都會要耐久
不過打之前仲要過天守閣義父個關

網站版本入唔入到

有既出左喇

今日都無，點會聽日有

想睇都冇時間
最多睇下博士隻狼同ちま歌回
而且有其他嘢睇就唔會睇
而家我都係聽PTR唔係睇博士

Ame妹妹100k

冬雪買隻狼真係好抵
玩左好耐都未爆機

屌想講狗既直筆係限時不限量
簽左幾個星期仲話未簽完
簽到狗爪都軟埋 台都唔撚得閒開
cover血汗工廠

mori玩sv冇大陸仔叫炎上

我應該而家就去瞓定係唔瞓

竟然係咁
去搵下有無二手囉遲D

原來pekora頭先跳錯左

啱啱睇返個replay, wtm好boi boi

入到呢到玩都得?

我唔貪心
座長直筆+桐生章就夠

其實果時分唔出究竟錯定減左舞步

生草龍太有特色

可惜得opening

預左食幾倍炒價

好可愛

瞓啦

好撚癲 1個禮拜銀盾

本我仲估佢會打筋斗

HO撚搞彎晒個市場

諗諗下聽日4期首合唱應該會轉

諗諗下四期嗰part係咪就係免費

開波

好快又會比人話借ame上位云云, 之後炎上

唔好行不歸路

牙心同初號機一齊 感覺好新奇

入唔到ho都要搵個ho既老母

Ruhia係咁nanodesu

rushia hachama清楚組

如果轉
2首合唱+每人一首單曲
其實練兩個月差唔多

我龍之子都笑左

低清心

原廠setting

心心個live2d低清

隔離嗰個太清

如果真係既 為左4期去買飛個D真係傻仔
係ニコニコ個邊先免費?

Nico好似可以免費睇30分鐘

佢啲set特別正

佢成日雜談
我日語初學
聽得明兩三成
好難有耐性睇曬佢一次完整stream
所以未入會

心心360p

高質 呢個組合僅次於龍潤

係咪又VPN先睇到

想睇呢個組合一齊爆seed嗌

有錢人

女僕龍呢

無留意開
有無懶人包
講下有咩過人之處

女僕龍= 美斯同C朗同隊
自己參透下

前世好似已經幾勁下

牙心隻眼

啱啱返去原廠設定係咁

鯊=美斯
龍=朗
夸俾盡武磊

斷vpn就得 啱啱睇完
頭30分鐘有齊4期加SSS

Holo係咪可以搞個前Idol unit

Kiara Rushia NeNe

るしあSuper Boing Boing 會員

過人之處：Ame妹妹

乙組球王

HAACHAMA

牙心個皮啱啱分裂左

哇 hachama個公仔頭先頭身分開

屌你快我小小

21 22 no stream... 男朋友嗎

最多咪幫到個頭
後面跟唔上都係等沉

態度正確 你咁做先啱

ras真係癲佬

係美斯同連美斯同隊

華生今個星期搵心心玩

佢D身法同槍法真心屈機

四期生個part真係免費？？？
唔會掛

牙心個live2d好似中咗毒咁
個綠色背景出晒嚟

4期生係condom

隻蜘蛛

SPWN想睇重播load唔到

我廢搵唔到
有無4重劇透

F5咗 幾次入到

佢話係比較輕鬆既一個星期，但都差唔多日日都有直播

都比左錢咪BT算

頂，真係免費
pekora好似頭先仲叫人可以買飛去睇四期生opening之類
結果免費
為四期生買飛真係

過皮係ok
真係咁就引流到咁?

Tama係心心細妹
唱歌咁勁
都無咁樣升法喎

堆V開完live都開台癲到

有好多鬼佬睇 佢又時不時會講英文

其實都係自動淘汰
呢排見佢狂開英文stream留觀眾
把聲ok可愛同淡定的 希望佢成功啦

覺得而家v界競爭勁過珍珠奶茶鋪

玩mc唔播就好輕鬆

開台果班冇去after talk

最後個鋪我以為輸咗 條癲佬比人射爆甲 打幾乎滿血嘅渋谷ハル都打得贏

如果純粹睇四期入咁冇計

Ame仁咁多

haachama同世一世二都咁好交情
人生贏家, 希望佢唔好煮嘢俾佢兩個食啦

竟然係同一個畫師

講經咩 四期入左成年都可以冇份可以有咩講

Tama 行咗遠路
唔應該吸台仔

英文藍海黎
同埋有人係外國討論區推

唔係nico先免費一陣咩

桐生會全球通緝架喎

只要佢地食咗はあちゃま嘅嘢 佢就可以做世一了

最少都會M住掛

Rushia話Shion係一號機，心心二號機
因為狂人
同埋髮型髮色同明日香一樣
心心仲話自己唔會暴走
Rushia話二號機好似都冇暴走過
三個都係蘿莉

大家都變哂はあちゃま

家姐行派膠路線
搞到細妹都玩中二
行呢啲偏門路線

差啲暴走

心邊到蘿唔好玩啦

未岩岩好opening act+sss
如果純粹睇四期，其他全部唔睇咁冇計

過晒tutorial之後
應該會有類似登入界面
我用DMM，所以會係開DMM個頁面

肯學講英文，肯練一兩首英文歌已經有大把鬼佬推
但tama真係冇

2姐係混沌
TAMA係中2清楚系

佢開好多學英文STEAM去留人

要咁講spwn係咪都要減返頭30分鐘啲錢先

佢地本身就holohouse群組成日一齊圍爐啦

想支持咪科水囉計較咁多把鬼咩

點會無
一樣有唱英文歌
紅同LET IT GO
TAMALISH都有講
而係AME係EN
心係JP

聽日仲有冇真偶像級數？

今日Azki好勁抽

聽日主要係想睇天使
依家突然變到瞓唔到覺

講到尾 又係英文市場啦
日文圈真係飽和到癡線

今朝Lamy問會長holo house係邊幾時去

牙祭

星姐囉

唔使鬼佬都一日三百萬

一線尾

星街囉

余

樓主又CUT走晒人哋個名啲emoji

咁多人話齋睇4期
佢哋未要計

心諗心心咁嘅身材都可以叫蘿?

牙心係澳洲其實點練舞

搵袋鼠教

遲啲會長都蘿

心心成日比大佢差唔多十歲既人叫前輩, 其實係咩感想

係咪因為咁所以成日主張其他人叫佢haachama 唔係Akai Haato

zoom上堂
好似小學生上pe堂咁

zoom上堂囉

webcam
阿夸都係遠程練舞

係 好香

pekora直播睇返火雞反應

都係果句
一個人時間就係得咁多
HOLO同彩虹都佔左唔少時間
之後仲有774,.生活,RE:ACT呢堆箱
仲淨番幾多時間睇其他V
得番堆未開發市場既人有時間搵其他人睇

跳完仲香呀
唔知佢會唔會賣汗水呢

好多四期單推，或者齋睇會長，唔係睇HOLO

公開處刑火雞

火雞出現了

法國清都幾痴線

個live啲運鏡真係唔多掂

佢玩到好似同我玩緊唔係同一隻遊戲咁
真係勁到好痴線

火雞同時視聽緊自己個同時視聽

公開處刑

希望天日牙姬唱呢首

pekora話想有一日可以同火雞同場跳
火雞應該喊到今晚瞓唔到

原來牙兔先係宮鬥專家

頂獵1位個肥佬都好癲

希望公主唔好再唱個兩首飲歌比d新意

又係玩到好似唔識死咁

你用咩比先

但呢首同蕉巧能正

側身翻係邊

羊唱完之後

WTM唱完個到

Rushia：有人會拍台嘅咩？
有人會放蜘蛛落食物裡面咩？
回力鏢

32:08

睇人地d 截圖 其實nico有彈幕都幾正
最衰唔生性 咁多年都咁廢ser 廢畫質

有心玩其實課副starter最實際

睇返天使都想學會長側身翻 但係做唔到變雜魚翻

得罪講句B站抄佢依家都好過佢

d vt live 緊果陣話睇到大家既留言 應該都係nico 彈幕

聽日spwn勢 省返啖氣

佢地啲臨場決定快到好似唔洗諗咁但係又全部都好岩
仲要做到枝槍又準

A站抄佢
B站抄A站

b站超清..好撚癲
彈幕又有多設定 變大小 變透明

spwn都有twiiter chat
應該兩邊都睇到

Rushia講錯左subaru係雞

nico咪係最典型既垃圾日資公司
不思進取食老本，硬頸自己個套跟唔上時代
依啲網站仲生存到只係因為有班老屎忽係到

一早就應該要摺埋

b站抄人抄到勁有錢 而家仲要攞正牌撈正版(閹割版)

Rushia：聽日🐔會出錯
心心：subaru係鴨

千本櫻
逐個人擰轉身唱嗰段
逐個人focus搞到個鏡頭影唔到後面幾個轉身

之後啲打斜嘅鏡頭影到個模歪哂

其實今日個間場時間唔長
最後都係中場果下有時間睇姐

咁惡

Bilibili而家仲有SONY入股,分分鐘反攻日本

咁想一個個focus就慢左
但斜鏡果下真係柒既

講開b站 順便宣傳下

Rushia台一直講緊嘢食
由haachama cooking
到日清
之後係雞同鴨
不過Rushia一直暗示心心煮啲嘢唔食得

早幾日見到熱狗柒文講Nico x Pixiv流行語大賞
無聊click入去聽下 條柒頭話仲有買白金會員

仲玩緊直播/影片嘅
正常都出晒Youtube開channel

NICO都大把錢咖 但係D野十幾年都無變過

睇LIVE又LAG 又要排隊撞入場 付費人多會踢哂D免費仔走
呢個設定十幾年前多人睇會LAG就合理姐 放係依家真係ON9

有啲生放送付撚左費仲要預約先睇到重溫仲有限期

咪就係一個個focus呢個決定我覺得麻麻地
五個影哂先好睇

BILIBILI係秋葉原有實體店

haachama講緊
用mentos燒肉
其實係用可樂先岩

仲有一堆文物係到囉
不過依家screen recording咁容易
要backup 0難度

心心.......

講緊食草猛
之後Rushia叫haachama去佢屋企做
記得咩材料都唔好帶
Rushia會幫你煮埋

ラジオ会館個實體站咁多年咩鳩都無

呢個都係靠死神個節目先紅
觀眾都係歐美為主

holo經濟圈

心心：最近成日俾人問係咪日本人

心心日文不如會長

nico最撚垃圾係唔比飛片 而家好似得 雖然都係垃圾

好懷疑會唔會廢過火雞

你知唔知figaro早一兩個星期前live俾人話佢背棄niconico

心心：不如我教你講英文啦
Rushia停左三秒
Live真係好開心
Rushia係咪覺得心心英文都唔得

有load到嘅部分先可以飛
如果要直接飛去一半咁係要會員

認唔晒D粉絲

白金會員先比飛片
好似同你入左間茶記同你講借筷子要收錢咁on9

唔洗鬥啦，最勁一定係印尼喪屍

有無detail
無跟幾日了

有機會㗎初中就唔喺日本讀

A醬英文都好過心心喇

印象就好似係咁放幾個公仔幾個箱係度
乜都冇嘅

心心真係唔知自己英文廢

ID2期3個入面
日文好似劍蘿勁啲

有次歌回, 有條友話佢背棄nico
但牙fi無理佢, 其他人都無乜反應
然後就沒有然後了

2020年仲要限制普通會員睇片得360p
仲要唔俾人preview 條片嘅內容
又load得慢

唔識漢字

唔係得幾副畫咩？

高登仔

幾時到A醬出道
A醬真心唔錯
英文又勁

...

其實係其他人英文太好姐
會長直接native speaker
先顯得心心差
普通日本人裡面佢英文程度算好
同鬼佬溝通完全冇問題個種

仲要係D冇咩人去既樓層
我嗰次都係搵廁所先發現間B站有檔野係到

發現yt勁多字幕組出黎分餅但好多翻譯係錯
我日文都係已經廢 佢地咁都可以開個窗爐收錢

叫左A醬、大道同ENMA出黎開節目先喇
每個月一集講幕後野應該幾皇牌節目

喪屍講明唔識漢字

會長都咁講過

但講真
心心起碼夠膽講已經好好
唔怯場已經勁

熊間唱紅
把聲爆得起

自己學日文好過

Ame:

其實最主要係敢講, 心心可以做到英文stream一直講野一直同觀眾互動, 我諗呢到好多覺得自己英文比佢好既人都做唔到

完全唔識日文嘅人點會知
又有錢收 出事又幫你做打手
Fat fat

佢地嘅唔識係咪好過本社部分人嗰種

我睇live聽得明七八成
有時會想睇下中文翻譯對下答案然後發現錯得多過我

你睇返半年前啲mashimaro stream, 其實真係唔係好識

衰啲講句
有料就唔係做呢啲嘅翻譯啦

當睇精華算啦

おつるーじゅなのです
兩個人都搵翻出廠嗰陣嘅初始設定

今晚PTR撩到唔想停咁

真，冇counter冇炸hand冇cut in其實同打cpu冇分別，只能講手機game你唔可以要求太多

GURA都笑鳩心心

呢首先係佢代表作

已經播咗兩個鐘

想問大家點練聽日文
我文法果D學到n2
但都差唔多完全聽唔明佢地live up乜鳩
但見呢到好似好多N4都已經聽得明
我好想練好佢

有冇人記得
初號機幾耐冇用過なのです
二號機幾耐冇講過おつるーじゅ

好女仔到
邊個娶到佢真係幾生修到

呢啲真係要聽多啲每日練listening
每日聽不知不覺就會聽得明越黎越多

日文文法其實超容易, 一日睇完呢本書, 根本上識哂

日文結構的秘密：跨越初級障礙

我係睇左好多年動漫同喪聽live翻黎
大約明60-70%

利申未考過試

文法同vocab我都冇問題呀
係聽唔掂

唉冇計咁唯有日日煲V

隻1pp撒旦要5分先出，人地手順起上黎你3分就投降

明明係啲觀眾害佢

我睇日文小說都睇得明
但聽同講真係弱智咁

掃把鴨真係
好鬼鍾意打一大段嘢
好似公司開會做PPT咁
上次推貓又入坑玩腸仔game又係

文法對聽野應該無咩關係
我唔識文法
但係聽得明9成

我靠有字幕嘅片/動畫堆返黎
日常用嘅幾百個pattern+單詞
聽聽下就記得

我一開始都係打機學
依家每日聽V除左文化問題，例如有啲日本獨有嘅slang或者生活文化之類，我好多時候會誤解或者自己翻譯錯
70%嘅時候都聽得明
文化呢啲真係要去日本住先明到

咁冇計
我本身唔係特別中意睇動畫同劇既人黎
要迫自己睇多D先得

自己因為睇得多動漫同歌 加上以前玩日game睇日文
所以大概都聽得明 講太快聽唔明

上堂真係學文法同寫字 聽得明真係靠其他嘢

歌詞/生放送/動畫

我冇正式學過
一開始就係睇劇睇動畫到記得啲字點讀
最好係雙語字幕 中日都有
之後去玩有配音嘅game睇佢個日文字幕嚟認字 有時有漢字又可以幫返理解咁
聽嘅話大意都明 但如果係雜談就要全神灌注唔可以做其他嘢

slang 呢啲野
真係睇日劇/動畫/綜藝 學

靠聽 唔識個d字拆返個音出黎查google
查查下好快識聽講黎講去都係個d字
多數唔識都係d少用字或者日本網絡用語

如果牙夸玩GBF你點睇

動畫真係幫到好多
記得之前有個日本節目講難記的姓，
其中一個係「四月一日」，但呢個姓真係睇開動畫反而識

同雲加教熱刺一樣

姓同名除左大路個d之外全部都要背
基本上唔會跟個漢字個讀
同有時d老豆老母想玩野寫個漢字用第二d音

你可以睇上日文字幕嘅剪輯就算聽唔出都可以睇番字幕再查字典
我自己就鍾意查非公式wiki+睇clips了解個v先 然後一邊聽佢講野一邊jot notes 印象深刻啲
follow日本畫師 同人作家嘅twitter 間唔中寄下棉花糖俾佢地
最緊要唔好怯

五月七日小羽

愈聽愈精神
點解會咁

淨係ina個姓
我都係上年睇漫畫先識
寫做 一
讀做 二之前

日本有幾個姓氏都係玩讀意思
唔跟字面
都唔知當初點黎

xxxholic
好中意
又冇乜同類型既漫畫(好似)

完咗啦, 瞓啦

原來聽日要早起
早講

大媽邊有咁易有第二批

係咪女子無駄
我以前睇個寫九十九但讀つくも
之後查番先知係因為付喪神
真係好specific既文化原因

以前唔係有喺個邊搞過生放？

kiara個姓小鳥遊都係讀做沒有鷹
不過呢個姓好多動畫都有所以識

嗰陣Working強調咗幾次點讀

即係實遲

唔反了

12點見

肥佬又要出動

同埋睇多啲唔同嘅source
唔同人 喺差唔多嘅情景 講/答同一句野
聽得多就會知 啲句子點用 幾時用

聽到人講一句
就會知下一句會講/答咩 句形/pattern
有時個腦只需 聽到/理解 個keyword
就會明晒成句

兔仔就快過3家姐

我都係聽超廢

好似話同niconico簽左協議
除非B站收購niconico唔係應該唔會反攻

牙沙咁快172

同支那人講協議
一間又歷史文件

我睇剪都係睇日文
因為我唔係好知有邊D中文係睇得有咩係唔睇得
呢D聽到
唔知係咪因為斬斷左同埋知個context會易明D
live一跟甩左就唔知佢up乜鳩

諗極都諗唔明死神憑咩高過華生

一姐仲住keep住每日1萬

聽radio進步神速

鯊皇真係好癲

究竟幾時先會慢落黎

都係果句
風雨不改 , 每日一萬

佢啲歌有吸引力

大頭

早幾個月講話慢 慢到𠵱家仲升緊

同前幾日就捅一樣

痴撚線ras呢幾下
係咪癲

其實主要係聽嘅時候
肯用腦吸收理解先得

齋睇齋聽唔消化
我有fd一樣陪我打機/睇動畫(中字)咁多年
真係仲係唔多識日文

聽講reddit除左api report，連自動搵檢舉帳戶都整左

咁又點

利申冇用開唔知

即係搵告發者 定 違規者

正想入手呢隻game
好似唔錯，為咗救一場小火
沿途撞咗十幾部車，女人揸車真係

兩個溝埋完全可以自動化report班智障

連v 水澄呢又係咩意思

死神首歌1000萬view

其實鬼佬應該冇乜人買飛睇Live, reddit個post 得1400留言

冇EN

好老實講佢啲歌係正塊皮同個魂都好J
但係講streaming 效果同埋動數黎講華生真係值得更多

只能夠講死神個頭開得太靚
同埋估唔到鬼佬都食養gachi依套

冇都好嘅 撈埋鬼佬爆硬server

係好J既

估唔到會咁

我見好多鬼佬留言話無錢
唔知佢地係唔係講笑

美加大戰少次都夠啦

學唔嚟

冇錢睇演唱會但係有錢瘋狂紅SC

仲係好嬲好嬲

咁識講英文人口咁大 有人無錢睇唔出奇

聽日淨係睇nico嘅免費part算了

退咗錢未

第一次睇佢
佢啲隊友係韓仔？
見佢地溝通講韓文

我都係咁話 4期=condom

聽日仲有機會

連團歌都冇得唱呢下真係唔知笑定點好

都係韓國人

有啲明 點解阿雞睇到喊

聽多次35首原創歌
認真理解埋啲詞
作為35p 真係有啲感動

利申: 35回歸live先識佢
第1次用35p身份睇佢live

見佢又講日文下面介紹又係日文
原來韓仔黎

咁出名都唔識

佢唔係睇pekora睇到喊咩

玩左apex先一個月又唔係成日睇比賽

幾時手把手教我玩

Ras 識日文,韓文

你認真問？
加steam 先

佢睇兔喊
我睇35眼濕

巴打有冇睇最近miko重大發表條片 都好感動下

HAACHAMA CHAAMA

聖誕節都開台仲要collab 真係抵支持

無Mc

聖誕湊女

有
等後日(聽日)2.0

暴露咗我平時聽日文歌唔聽歌詞
我聽日文歌 辛苦過聽雜談
因為啲詞斷句唔跟pattern 又唔同日常講野聲調
真係要特登集中聽
腦入面砌返句野先明

邊個唔開台
邊個就係…

332

聽日加

睇清楚時間
嗰邊平安夜夜晚到25日朝早有空隙
25日朝早collab
到同心心collab之間又有12個鐘

聖夜六小時

唔記得咗條友唔使瞓覺

時差啊，香港6點開始美國先朝早5點邊會有人睇

遲到RTA

計西岸時間
直頭係凌晨3點

唔請假都好難睇到

就算教咗日文同埋用VPN都係開唔到

電腦？

冇嘢啦追咗post搞掂了

買唔到spwn呀呀呀

SPWN 依家應該容易買
Buy - Error - Close 5次左右就成功左

NTR愛好者

小福一直都係咁夜

Towa唱歌真係好好聽

又多一位濃痰師

點解叫濃痰師

好似係啲人話佢把聲好沉 成口痰係把口到咁

Kannachama

WTF
不過佢把聲真係幾特別

待機雨森2.0

如果調返轉香港凌晨三點播
大部分人都睇回放算喇

屌你老味 冇得早走

今日又正常上班時間
1600放，返到黎到坐電腦前面差唔多1730

一瞓醒開Twitter就見到天使
感動

遲到RTA準備
兩個暫時都唔見有tweet

會長會限有講嘢

係唔係咁所以早幾日歌回俾人洗

算多啦，琴日火雞都有9千幾人睇

火雞先係我地既典範

シオンよ...

六點放，返到都七點，沖埋涼七半

垃圾spwn仲係未買到飛...
我仲要睇團長唱歌㗎

放7點

祭係chatroom睇鹽水唔知醒

今日3家姐要live 冇人幫佢地啦

應該得五期生同EN幫到手
其他人一係rehearsal，一係未醒

今次籍口係咩

又遲到嘅

觀眾打算等44.5分鐘
之後等四個鐘

例牌

有冇人真係覺得佢哋唔會遲
睇佢哋遲一詩音定一ババ啫

佢哋唔係玩早起對決咩

多數起唔到身

0.25シオン

起碼10點先起身

同接1萬等起床

Deja vu
三姐：屌 今日唔撚得閒救火

唔洗救，今次係鬥早起身，上次係預定時間直播

#ネロライブ
已經入左trend

白皇上